個市開始無限loop

科技跌，傳統股升。
傳統股跌，科技升。
根本跌唔落，又升唔上。
係咪做short 最好

你自己又跟住loop囉

琴日追左傳統股，沽科技股，今日輸到pk

波幅愈來愈大同短期交替愈來愈快

主要睇疫苗消息

疫苗確實有效同推出

由1月開始升個堆科技股起碼回落3-4成

舊經濟向上橫行如果疫苗壞消息又向下

全世界都係等疫苗消息出之前玩音樂椅

最好退場觀看

連登仔日常：高買低賣